做水喉十仔出路

小弟讀左個非bs既濕鳩engine degree, 入左一間中型既十仔公司做水喉仔ae, 人工就得15k, 但就好多野做，新仔唔多識野比判頭係咁撚，同maincon夾野又比人睇唔起。

眼見自己大老好醒目把口好勁先壓得住main con班友，但自問自己係毒撚一條，深信做唔到大老咁勁。

所以做左一年左右，個人都好頹，睇唔醒自己既將來。同埋十仔做落去唔似consultant咁都有機會考到牌。

所以要問下各位意見應唔應該繼續做落去？定係我應該邊捱邊讀番個bs hd再轉入consultant？

只係可以講，有等揀唔好揀做BS，係地盤完全係地底泥
Btw樓主本身讀咩degree 先？

點解覺得自己入到consultant?

問題係冇得揀 我本科engineer讀完係做lab/科研，但真係冇咩興趣...

只係想入，就朝住呢個target去，唔試過點知唔得

如果你本身係degree..
唔係應該搵MSC洗底?
點解係搵HD

好奇一問 姐係咩engine degree?

因為bs既msc好難收非bs degree既人

工程degree

Degree is too 19, no one employ as graduate degree la...

Main con needs some year experience, but the drawback is it takes 8:00 to 18:00and Saturday full day...sad

咪學做水喉匠，得閒自己去學下電。
Master報間學店 讀bs

係，但起碼我要有bs hd先..

水喉匠要考手藝 不過都可以一試

係...好底

MSC ME囉

bs degree 仲洗乜讀 bs msc...

大部份係ME, EE既人

但你有relevant working exp 喎
試下先啦

考牌你係指charter?

手藝咪叫個判頭教你，收工自己去操。
我都有幾個朋友自己操熟考試

做consultant人工底做到成隻狗咁，做下十仔算啦，fingfing下又一day

我知毒撚係難開口
有時講野放膽d la
地盤管理人員 識鳩up 識講野已經好好做
識做工程 不如識玩工程
technical 野 慢慢學啦唔需精 但要識

好 試下報master la咁

係呀 hkie果隻 對入政府既入場卷

都係既，十仔多野做但都叫做唔洗太多ot..不過起地盤真係冇咩地位，又要識奉承人

係既，水喉牌都叫值錢既。

毒撚做地盤真係好慘

如果你係想charter bse咁你一定要有bs hkie認可既degree 你讀hd都係無用 定你想讀完hd再升degree?見你有個non-bs既eng degree 呢個degree對你第時charter係無用 仲有唔洗聽上面d人講讀master洗底 因為charter 係睇你degree唔會睇你master 但如果你係想charter就最好要讀埋master 所以你係想charter首先你要有個bse degree 如果唔係你都唔洗諗做唔做consultant

自己上去睇下有無你個degree啦
無嘅話你唔會行到scheme a

你無bs degree 唔會行到scheme a
最多靠年資charter

冇相關學歷都做到水喉
我讀ME都以為淨係做到冷氣
Btw 未grad 不過都係做十仔架啦 冇諗過考牌

但讀多個degree我都3張野

識人介紹

咁你想繼續做bs呢行咪讀返個hd囉 不過大部分consultant都係請有degree既人 你識人就另計喇

想問下樓主係咪即係做水喉佬？落手落腳做15k? 我唔係好清楚d行內英文術語，路過問下，做水喉應該搵到食兼幾有前景架喎，細佬我水電佬

其實捱多幾年做i 有冇人請？

我係掛名助理工程師 實質打雜 做打理既。其實我都想落手做下 好似好玩好多。

巴打做水電好唔好做？

我都係掛名AE， 做食水同消防，做撚死人

嘩 一個人做晒水同消防？

入政府囉

做BS風火水電咩都要識dd
做咗大約半年成日被人水+唔關事都上咗身
有得做下lab就試下啦

利申唔係讀BS而且零基礎

點入

巴打讀咩出身？之後係咪會繼續做？